\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\newcommand{\version}{1.0}


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'itération v\version\\
Itération 7}
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 24.04.2017 & RYHME & Tout & Création du document et première version de celui-ci.\\
\hline
1.1 & 24.04.2017 & RYHME & Tâches accomplies & Ajout des identifiants de tâche.\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-v10.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{Tâches accomplies}

\subsection{Documents}
Aucun nouveau document n'est à signaler. Des identifiants ont été rajoutés aux tâches pour y faire référence dans les rapports d'itérations.

Le gestionnaire d'issue de git à été activé.

\subsection{Application}
Toutes les fonctionnalités ébauchées lors de cette itération (représentées par t311, t312, t3211 et t41) n'étaient pas dans un état stable à la fin de l'itération.

\section{Erreurs}
Nous nous ne sommes pas assez concertés, par manque de temps (dus encore une fois à des facteurs extérieurs).

\section{Améliorations à faire}
L'équipe doit plus se synchroniser. Pour ce faire, le workflow git consistant à publier chaque changement sur sa branche personnelle même si ça ne compile pas encore a été adoptée, permettant une plus grande réactivité, et une visibilité accrue pour chaque développeur.

Certains éléments d'architecture doivent être revus.

\end{document} %
